［新車主新車落地

考左牌 出左部新車 有咩係一定要做 倒如打臘定鍍鏌 同有咩要買

圖都無

裝車cam夠啦
同儲定錢有事時俾墊底
新牌出保墊底好甘

改鈴換軚 裝車Cam換電池

用屋企人名出 比較想知做鍍鏌定打臘好

新車都換電

重改 攞黎大皮
包圍 黑底燈 剎車 避震 low低 響喉 底燈
鈴 音響 頭冚 鬼面 尾翼 拉花 改電腦
偈就你話事啦
利申 唔建議咁做 會比人勾
Sport mode加3度